啱啱有幾個人去咗探隻46歲PTU狗

希望佢無咁悶

點少得呢首歌

世衛派人去